Quintus 愈大愈似 Edison

關edison 咩事

護眼post

幾靚仔

又真係幾似

細細個就鐘意漢堡包

耳仔又係尖

兩兄弟都咁靚仔

邊忽似